有冇人戒緊j

第5日 好難頂
連續2日差啲走火

而你就求緊圖

就黎2個月...琴日頂唔住睇左陣av好難頂呀

有
第一日

戒J=傻西

戒黎把撚咩

啱呀

留名睇丁圖

戒j嗰啲人 啲精好可憐
未見過世界就死咗

日日睇av冇j到

戒一星期啫 唔係戒一個月

戒咁耐會死

邊有咁快死

打太多會死，feel到身體就黎收皮戒左會精神左

有 半個鐘前打完
Day 0

唔戒啦
正常人做下帶氧運動
家陣怕出街就做下深樽
一兩個星期j功能明顯會有進步
本身泌尿系統有問題就另計

所以蕭別離根本係條丁本身有問題

連續打左一個禮拜I
今日第一日

Day0
Day1
Day2
.
.
.
.
.
.
.
.
Day0

好多智障信佢
我又打丁又有女

戒左，而家剩係用男朋友身體

佢地唔會諗點解有人可以又打丁又成功溝到女

我覺得1星期2 3次就差唔多

識j一定臨訓前j多獲

而加邊戒邊做帶氧
keep左5日

乜都賴落戒j就岩架啦
最緊要自己冇撚有錯

我2進制
得0同1

Day0
Day1
Day0
Day0
.
.
.
.
.

無端端走火

佢地諗住戒j可以溝到女之後屌女
所以佢哋嘅出發點本係諗住屌女
件事錯曬

同意。樓主又係 無能蕭別離2.0

戒緊，之前夜瞓又打j，突然間甩咗好多頭髮
髮旋明顯擴大咗，又生瘡

咁當然啦，未必絕對關打j事
但既然出現甩頭髮危機警號，就乜都要試

有做開運動就okay好睇個人體質

好似係男性荷爾蒙問題

屌你個post冇圖。

我戒緊
12日了

戒十日就開始忍唔到

行行下磨到個位

大家都等緊人po

最近開始做返 其實幾正 行步路都有力

點解重未有圖出現

打丁唔會甩頭髮
係男性荷爾蒙過多 >甩髮+性慾強

打丁唔係會導致男性荷爾蒙上升咩，所以打丁會導致甩頭髮

係荷爾蒙分泌過多先導致你性慾強
你google下dht係同脫髮好有關係

咁因為打丁所以導致荷爾蒙分泌過多wo，打丁會脫髮

夜訓生瘡好正常嘅
甩頭髮真係唔知 我好少留意
但我額頭好高

7日了....想開炮

認真呢

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

呢個post少佐d野